好多狗係銅鑼灣站內，各層都有

小心